PS5 機主討論區｜個個都抽機唔通個個都想抽機咩 (33)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG，強烈建議：
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式[/s]
設定>主機>省電>設定PS5進入待命模式的時間>不要進入待命模式
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD

支那PS5被BAN機，唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面，個No.係紙盒底，唔係機身底

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未有

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

Q10. 點樣自動登入
A10. 設定>使用者與帳戶>登入設定>自動登入PS5

Q11. 用咩MON好?
A11. 最佳電視/螢幕選擇，包括以下4樣技術：
1. HDMI 2.1 （提供足夠頻寬俾下面3種技術）
2. 4K120 or 8K60 （只打機4K120已夠）
3. VVR （減少斷續延遲與畫面撕裂現象）
4. ALLM （降低控制器上輸入的指令與電視上呈現的相應動作兩者之間的延遲）
買得HDMI 2.1應該會有HDR同eARC就唔特別講了

Q12. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A12. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q13. PS5可唔可以用返舊週邊？
A13. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q14. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A14. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q15. 到底PS5有咩Game玩？
A15. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

新post LM

各位師兄，請問知唔知Aeon 有消息幾時可以拎機呢？

想放機

想問點分行/水貨
約咗同人換碟機，條友好順攤咩都ok

毅進星 $100

knack 2 好好玩

咁多位 唔該想問問 部ps5更新隻戰地風雲5 6x gb左右，初時好地地、後來成日彈個 下載或複製檔案失敗，要成日手動再dl ,琴日到呢家都係咁。因為係用wifi， Lan線個位係房 插唔到，請問有冇師兄有相同問題🥲🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有機嘅想放，無機嘅想抽，公平咩

仲未有消息

幾時再有得抽

平均一個月都有一次 (好似)

Aeon抽中好似仲慘過唔中其他都派哂

用lan down大量game都試過
等部機更新

第五次抽機狗 留名

你大量，我一隻都咁
唉 Lan口又係房

你部機放廳
你廳冇lan？
拉條明線囉

想問下steelseries 7P隻耳機對於帶眼鏡既人來講買唔買得過？好驚好似Sony 個幾款咁壓到頭痛

放左
Feel到就燶
下round應該得幾舊水廢事炒

出面多咗個(33) 推返呢個

係，都時再買過

lm

開始有人光碟$4800放 收咗部自用

有多個全新手掣想平放

傻仔
只要高過mspr 一至兩舊
個價都仲係有incentive比人炒
我自用都係原價抽
如果我炒5xxx放唔出就制
食炒就不了

其實你咁做都係助長緊啲人從中取利 不過好想玩就自己衡量

我朋友買左 佢話幾舒服

你地部ps4點處理
格式化緊

留嚟係另一部電視機Remote Play住先 等到PS5 Pro出就收山收藏

緊係放
除非特別版
remote play android tv都應該得啦

做Display，連PS PS2 PS3 放玻璃櫃

我入astro's playroom睇返算

通常裝住部機嘅紙盒要留幾耐
屋企冇位放唔落啦

Cut左盒底個s/n就得
盒可扔

carousell上面買？

盒都可以攞去炒

Thanks,巴打

我部pro仲賣倒$1600

巴打屋企幾大下
我買完PS5，第二日已經二手放左

2手放左幾銀?

有冇巴打問過game鋪幾時有下一輪抽機？

pro版1700

聽連登仔講放平左

我仲諗住放千五

放呢個價好多人問
唔好聽連登仔9up同負評影響判斷

ps4 pro 加vr全套 兩個都冇盒放上旋轉$2500唔知會唔會有人要

不過我嗰陣係換完機冇乜位
平時又冇乜經驗放二手野
心急得滯想快d賣先求其d
真係差幾舊水開飯既話
有耐性叫高少少慢慢等人壓你價好過

想問登記完保養個盒就可以掉？

thx

第五次，應該又"五"中

抽緊機嘅巴打，最大敵人唔係炒狗，而係助長緊炒狗嘅人

同埋貪得無厭嘅投機香港人

有game鋪宜家5000收碟機，開炒啦

賺得嗰一千蚊 好心就自用啦 咁都要炒我建議佢哋留返執藥

好簡單
有人接就有人炒

接貨呢樣無辦法㗎 就算我哋全香港人唔接 都仲有支那人接 唯一辦法係抽嘅人唔放自用

LM

要賭截唔係無辦法，身份證登記囉，如果係抽藍店，抽中嘅到拎機個日，個 serial number 要即時登記埋，要 match 返個中獎list。

不過咁會好 L 煩咋嘛

香港時間夜晚十點，大家望實 amazon 喇

美國真係好多貨 痴線

香港果班係唔係都會買，美國果班就會轉會，你係Sony你比貨去邊邊？

香港嘅貨最多咪二三千部？

但要同海量嘅炒狗掙

唔知復活節特價會幾時開始？

Ps5 games 唔知會唔會特價，咁耐都未見到佢特價

未賺夠 點特價

未開始賺

美版同港版有咩分別？今晚想試吓，唔想再抽機抽唔到

今晚試下㩒有冇巴打係amazon買過？

買過佢的 Arctis pro，買完就小心佢條垃圾運動帶，戴得耐完全無哂彈性，基本上頭頂貼耳機頂，得塊布墊住頂到我頭痛，睇圖你以為兩者之間會有空間，其實得啖笑。

有

係咪除咗冇保養之外冇分別？

保養重要係因為個手制虧啫
主機應該唔會一年內壞

照計就一樣 只係裡面條電源線唔係英式三腳only

落單之後要等幾日會到丫

買多個手制都好過俾炒狗賺

6日

咁快，thx巴打

條電線唔同頭囉

如果部PS4未壞，我覺得等行版好D
PS5又未有game玩

利申：白色厚機PS4用到而家，叕唔中嘅黑仔王

直接送香港加幾錢運費？

我都係白色厚機，打左柴了好想黎緊放復活節假有得打下機呀

打左柴就無辦法
祝你今晚amazon搶到

請問跟機果條係2.0定2.1黎架？

2.1

美版係咪加個轉插就用得架？

我都用緊白色厚機，但係壞壞地
Anyway多謝你嘅意見先

幾時先中到機
部ps4個hdmi頭壞壞地有時會冇咗畫面都唔知頂到幾耐

係，兩頭轉三頭

我就主要係唔想玩隻隻game都起飛咁嘅聲所以照買

平嘅37usd, 貴嘅80幾

係唔係點入去就得？

我好勁
用部咁嘅機都打得爆Cyberbug2077

為咗偷跑一日衝實體首發嘅岸鳩仔

個手制差電差幾耐先差好架？

平嘅都係6日到？

上次好似有其他巴打話係,不過順豐kerry嘅話有可能由森林去佢地手個時間會長啲,我買pixel 3a嗰陣中過招

留意返，而家件啲係炒價嚟，留意 stock alert

多謝！

好似唔得，佢話購物車係空嘅

有貨先有用

多謝巴打

留意返，今晚同你搶除咗係美國同英國嘅玩家外，仲有支那炒狗同國際炒狗

sorry，忘記咗而家係美國嘅夏令時間，6am PDT = 9pm 香港時間！

Ps5 vr 有手掣樣

諗起switch

原來依款野今年唔會出
今年無野好期待

佢講聽日出都唔會期待
Ps週邊全部都係笑話
一次一次既背叛

成條t-back咁

美亞係唔係秒左

好似未開始

我join 咗個 discord channel，已經好多人捕住

so sad

Pin唔pin 入cart link 好

入cart link都冇變化，咁就秒咗？so sad

算喇唔pin 有心追po實見到

美國三億人口，香港50倍.....

係咪即係未開始已經結束

今朝amazon係我沖涼先黎，
連撳兩下都無得撳

咁姐係已經miss左...睇黎都係無緣

仲未開始呀，你而家開電腦都得，個段只係 period 嚟

等到想訓

好似仲未開始？

希望呢度苦苦堅持咁多位既巴打都抽到啦

啱啱有 tweet，話會 "drop imminently"

大家捕實

哭哭堅持 經已沒意思

冇料到

F5都爛

等到化灰

仲唔開始？

未緊張

其實係咪已經賣晒

想問買過嘅師兄，係直送定集運

上次好似大約11點，唔係好記得

有師兄係直送

唔該哂

2330左右

直送幾錢$_$

好似都係 200 hkd 運費

記憶，好似貴2舊幾左右

唔係免運費咩

你住美國咪免運囉

超過49美金好似可以免運費

Mon 左成個半鐘想做其他野都唔得

好似俾人撚咁

ps5冇

炒家死全家

而家企左響街想上屋企但係驚搭lift果陣開賣

我都係

住幾樓？行樓梯囉

廿樓以上

我唔係喎 預售到依家一部都無中過
想打個機都咁難

快快腳搭上樓啦

sor Ching 唔係鬧你
我只係見我地好似俾人撚咁
就想講

炒家死全家！！！

快D上去仲好，我頭先都沖左個靚涼，
搭個lift無左就抵死啦

唔通真係 11 點咁狗

咁其實係咪即係今晚既9-11會有得禁貨

我估係11:10

你上左屋企未呀

九秒九碌左上去啦

好緊張

撚狗

等多半個鐘到無，就收工

說好的9-11呢

等到 1200 都無直接熄機瞓

白果味儂

放棄，訓覺算

死守到2330

Cls on99咁等咗2個半鐘

直接換條3腳8字頭啦

明知伏都衝

算啦訓教

直接等抽ps5 pro

等左三個鐘都未有

流浮山刀手

我放棄咗，但 walmart confirm 咗3pm 東岸時間會開賣

walmart 如果你唔俾錢買bot 是無可能
只是睇到oh deer 鹿仔圖

留名

如果想買一條長既HDMI 買邊條會好d？

麻煩晒

訓左冇睇
大家搶左幾多部

Betweem 尋日銅仔拎 Logon
人山人海 , 要排隊搭 lift , 好多人買到

跟機條線係hdmi2.1?

尋日今日我眼見都有人問左三次

係

好彩尋晚Walmart果個冇等姐有朋友比全世界既bot強姦到4點半

不過香港點解重未有下次抽機消息

係囉 今轉等咁多都未有抽機消息既

鬼唔望一返大貨班炒狗即刻冇人買要義海價放出去炒得咁開心跌死你地 btw大貨呢

上次已經係最後一次登記啦
有貨佢就會派 (應該係

有無人log on門市見有手制/叉座/遙控？有coupon想用來買

ss qc 真係不了

walmart 無得寄 oversea，如果唔係我都會起身撳

照計logon 豐澤 aeon都會有消息
會公佈幾時派貨麻

岩岩入手
大家有無改返X O 按鍵

唔好改
仲亂

耳機大家會揀steelseries 7p 定 pro wireless?
差一千有埋藍芽可以睇戲用 好難揀

唔洗改
好快習慣

我到而家都成日㩒錯
由PS1到而家嘅習慣好難改
利申: 玩日系多

Game問題
好多日系game係咁

Square Enix RPG新作（前代號名為《Project Athia》）新情報公開

跟機果隻Game真係好正

岩岩拎完機 開心得濟 沖左出去 聽漏左咩保養可免費廷長3個月
夠竟係咩 巴打們

上 sony 個綱登記保養，多3個月

Love u

網 sor

追加內容係本身隻Game有定要再DL架？

本身有埋
白金神作

我都想白金佢 岩岩玩完PS1關

如果藍芽的不如要700 G2

唔好啦，BESTBUY同TARGET仲可以搏下，最好都是US PS
WALMART早D訓覺好過
如果BESTBUY 同TARGET你收到用FEDEX送的你會高達一半機會唔見貨

Lm

可能又是四月頭抽
四月中又有放貨

不過今次要睇埋支國行貨情況

之前ps4 sl大法 可以係game logo 揀option就可以sl 上網，ps5係咪無左？只可以設定個到撳？

fedex 咁大公司都唔見貨？有晒 tracking number 㗎喎

送唔到貨，最後tracking 會無左貨叫你去退款
之後司機袋袋平安

iphone 12 起已經好多單收唔到貨
PS5 XSX後用FEDEX高達一半機會收唔到，REDDIT是咁嘈連電視台都有講

果陣d 人上網好耐在gamestop bestbuy target walmart 買到的，之後用fedex 送的都好多唔見左
比起這方面，香港其實已經好幸福

咁想問下pulse 3D呢？ 有無戴眼鏡巴打既用後感？

QED ,

話晒英國牌子 又有認証

研究左csl既ps5上台plan
計到盡計埋佢啲優惠先等如原價賣ps5 ($3980)
但要食佢24個月約$400/月 5g plan
真心搵笨

點解呢隻野咁好玩

因為佢真係有擺個心機做 我覺得Astro bot呢個IP往後可以認真做 打造類似Mario嘅存在 發展多啲唔同品類嘅遊戲

用UMD 當浮板
佢扮返d game真係拎到隻Game既重點

所以成個部門得佢留得低係有原因 本身捉猴啦！都有得做 但唔知做乜唔大搞…

幾時有得再抽？
係咪得我未中？

起ps5點睇好友？
另外有冇得好似ps4咁 禁ps key 熄手制
(仲用緊ps4手制唔知係唔係呢個問題禁ps制 冇反應

長按PS掣

睇而家online嘅friend : 撳一吓ps制game base嗰度
熄手制 : 撳一吓ps制周邊機器嗰度 / 長撳ps制

咁睇來係ps4手制問題
起主畫面點禁都冇反應
不過算，等買到粒膠用番ps5手制
估唔到ps5 粒 analog 細少少

原來重開機冇事
可能一開始有更新

玩days gone 好似畫面冇靚到
(對比ps4,定我隻眼有問題
送果20隻，邊隻game試到(除左uncharted 4同戰神)

PS5點樣睇到FPS?

邊個講玩ps4 遊戲會靚左？ 除非之前用普通ps4 升級ps5先會靚左，ps4 pro 畫面無分別，只係30變60格分別

有d mon會顯示幾多fps
果d睇唔睇到

4 Pro上5都有靚少少喎 不過唔係話好大分別 當然幀數係最明顯

跟機嗰條hdmi插唔入部ps5
要用ps4嗰條先得
大家有冇呢個狀況？

點會

真呀，點插極嗰頭都入唔到ps5
轉第二條線就得

跟機嗰條，插唔入，好大力都唔得

ps4嗰條，入曬

用家問題

入唔晒
有冇畫面先

冇畫面啦
咁都係用家問題？

係呢到
任何問題都唔係問題
拎去保養啦

啱啱拎機就要咁

人地岩岩拎都黑畫面壞掣
你拎條線就得
算好

唯有咁
btw 點樣可以download / upload啲save上ps?

你ps4定5

有咩分別？

ps5 搵唔到
唔見好似ps4咁ps plus入去upload/download

設定有

大頭仔應該A50 最舒服
但呢隻都出左一段時間
覺得ASTRO應該會出隻新FOR PS5（鳩估）

唔該巴打

我真係普通ps4 升級
但唔知係唔係days gone 本身廢
(可能前面冇料到)
我覺得GG俠 , 用ps4 玩仲靚D

我果條都入唔晒突少少出黎
但出到野

自我感覺好左

我用4同用pro玩過 pro開左hdr之後已經差好遠

原來係days gone 本身唔靚
岩岩睇番youtube ps4 1080p 睇落似720p
近望個主角都蒙蒙地

3月4通知抽中
要3月22號先有機拎
真係好痴線

試下將PS4果條吉入去 睇下入唔入到
入到最多係PS5條線問題 入唔到就⋯⋯RIP

有幾

Sor 無睇上面 咁換條線囉 一係自己買過條
我都買左另一條 跟機果條太短

維修部話係我部電視唔夠support 2.1
叫我換咗第二部試，但我冇

維修部都咁

關事架咩
我部電視都5年up
冇2.1都出到畫面

全世界啲維修部都係咁

用緊跟機嗰條成個月
咩事都冇喎
出到訊號咪得
理得佢個設計入唔入

呃傻仔就得

佢就係冇畫面

報告 (手制入水）
最後星期三晚拎左去
岩岩（星期六）拎返
CS 話 ： 你都算快 好多客都等緊

最後係冇收到錢既 換左隻新既比我

報告完畢

可能條線咁啱有問題都唔定
換過第二條線冇事就算啦
再唔係插條線落第二啲嘢度試吓

未試插落ps4得唔得

有無人有玩nba 2k21我點整個名單都唔識更新

咁快

咁好彩

我仲要係夜晚差唔多八點先拎去

我9月訂咗11月先拎機
你唔好諗住大到我

玩左一日ps5,個手掣十字位已經撳一下變左係咁撳，有保養係咪可以去sony換手製

到依家都未抽中過
邊個夠我大

維修部有講多句叫我check下
「設定」>「螢幕及影像」,HDR 同深層色彩
你地嗰設定係「關」定「自動」?
我試過較自動俾佢話電視唔Support，唔知有冇關

咁其實佢有冇講手制有幾耐保養？

今日取機4520兩手掣版

我見應該一年

想問下整手制洗唔洗帶單？
有冇得另外register 保養？

點解冇demon soul post

你冇搵清楚

沉晒底

等PS Plus

起碼等返兩年

係囉點解沉咗底
我啱啱先有幾啲人已經爆曬

我估應該4年啦 原版都係隔左4年先係plus到送

主要係內容好少 再加上有唔少人都玩過原版
我總共玩左廿個鐘左右就白金

送唔送都唔緊要
本身就冇興趣

香港班炒家都幾on9
先賺得千零蚊
外國炒得貴好多

自從FF7 3月免費有得玩
諗住dl黎玩 點知dl左一陣
就話無法下載或複製 重禁都係咁
今日連fifa更新檔都係咁
有冇巴打遇過？請問可以點解決

31號又有得抽

又五中

我果個係跟機保
一年

一定要帶單 熱能紙果d scan定

希望其他都有

屌，係咪等到出pro先抽中我

今日經過黃金入去望左望,啲鋪頭呢家賣緊5000有找,大家忍多忍,咪撚益炒狗

數位版？

想問吓大家最近拎到 有冇話幾多月生產

碟版都5000有找

即係佢唔使要正本？
影相都得？

放PS4 pro 2TB 雙手掣 有單有盒
1900

想問問rest mode 個bug fix 咗未

藍店今個月仲未出抽機日期？？？

我scan左落電話
影相唔知得唔得（陣間手震就GG)

啱啱試返條ps5原裝線落ps4到又出到畫面
咁即係機問題定線問題呢

22號機有冇一絲可能今日有貨可以早D攞

我都係22號拎機一齊祈禱

x2

今日星期日放假方便D，平日要放左工再去拎有D麻煩

sor9ry，到時啲炒狗繼續接貨然後高價賣

PS5 耳機有無貨?

好似好正

其實你睇返銷售量，同 ps4 係差唔多，只係啲炒狗見到有on9 仔繼續食炒，啲人咪繼續大手收購囉

其實炒狗平時都有，只係而家連散戶見到都炒埋一份，抽籤又唔洗成本，但抽中有成 1k 賺，對於啲窮撚廢 J 係吸引

玩左半日next gen 2k
勁少人
之後就無咩好玩

隻ps5個手掣 r2制有時禁禁下有緩衝咁
禁得好慢咁落
係正常定有問題？

我部PS5 唔知係咪你所講嘅中Bug. 熄咗機，隔一段時間佢會自己著番去主畫面，畫面顯示既時間係live, 奇怪在我郁手制係控制唔到主畫面，而主機都無著燈無運作緊既痕跡。
咁我就㩒手制個PS制啦，個畫面就即刻熄咗，然後佢正常地啟動PS5, 手制可控主畫面嘅，主機亦都著燈，有散熱風聲。

好恐怖，究竟咩料？點解決？

巴打們通常去邊度放ps4

Facebook group通常最快 不過好多乞衣

咁你係show俾佢睇電話入面張單？

唔想煩咪平一二百 一定放到
Pro $1500左右

想早甩手咪平 一.百幾十

壓價二手佬實有

平左叫佢過黎就近位咪雙贏

應該要再食骨

31等到我好苦

咪旋轉拍賣

1500你老母
呢個價一出已經大把人問
已經係平一兩舊個價
你咪係壓價二手佬
1500只係買家想要個價
（等個幾舊水開飯）

行定水呀

我見price 行 5180 啲人仲可以喺網上放五千幾都幾好野

Carousell啦

因為真係有人接

有人放6000添

我去玩MH先

一陣係支那貨就仆街

點都唔會係行

我上星期在黃金用5300買入。包一個手掣。張單係18/3 city super 。比幾佰人賺係應該嘅。

內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。

Yes

一手制就俾人賺左千三蚊啦

跌左咁多，早兩個禮拜問要6000多啲
有啲仲要食骨
水就平好多

講既者
炒狗出黎話自己買, 後面句應該既多左啦仲講明張單幾時, 賣機咁款

佢地開始聞到燶味

睇到都呆撚左
比錢人賺係應該
睇到呢句一係炒狗做馬 一係弱智
2者都可以無視

都係個句真係要玩好鐘意個d嘅貴幾百一千都唔介意唔急嘅咪等到正價大把貨嘅時候先買反正呢家又冇乜game玩

冇game係一定要PS5玩先係重點

最快都要5月先開始有ps5 game真心唔急

21年出既大部份game應該都仲有PS4版
仲要有好多ps4都未出ps5 upgrade
2077又彈鳩左票(垃圾)
而家唯一期待係nier: replicant ,但好似都係remake黎

有咩game ps5用ps4碟可以玩到ps5 upgrade
而唔係向下兼容？

今日拎機 但仲未知有咩game想玩

仲有等FF7 PS5版

佢老母為咗慰藉其他人，比人屌都應該的

nier 好似仲係ps4 版
ps5 playable 咁

game以外
啲mon又係少選擇
玩開fps既會用副廠手掣又係無聲氣

今日收機

有PC版都唔放PS5 upgrade?我屌你阿SE
屌埋你阿白金

巴打屌錯人
今次唔係白金整

咁淨係屌住SE先

抽到機未

同問😂

上轉中咗藍店

我都中，讓咗畀個機友等陣拎機

已收watch dog, 維京
收工拎機

大路野咪fifa 2k果啲

有冇人同我咁有機都冇時間玩

明明買二手賣三手一樣唔洗錢打機

Ps5連電腦mon冇內置喇叭，應該買邊隻喇叭？

買soundbar

原來其他account 啲DLC要入設定開番。我食炒，因部PS4個lanport 壞咗，只能WiFi . 下載更新龜慢

放完新年假後都無咩玩過部ps5無咩玩過部ps5
了，玩都係玩ps4啲game, 原本部ps2都係等破解算了

一擊即中

原來去到三月，已經賣咗六百萬部 ps5

晶片缺到美國honda要停工一星期⋯

岩岩去藍店囉，好多機

終於拎咗機

可能因為支那有開價指定收可破解港行，所以有人響度收機賺差價。

有冇人試到用PS5駁soundbar（經HDMI Arc）冇delay出到5.1?

事關PS4 Pro行PCM經HDMI Arc經電視去sound bar只係出到2.0 （我碌sound bar sound有Dolby Atoms 5.1.2有2個Wireless後置，Netflix support到5.1）

如果PS4 Pro行Dolby係出到5.1但d聲係Delay成秒
所以出到5.1都冇用

d藍店提唔提供袋？

我去個間係要額外加$1先有PS手抽袋

本身部機都有手抽

係, 但膠手抽位會抽到隻手好痛, 本身部機唔輕

想問下去藍店比完錢之後係咪係email入面個取貨期是但一日walk in拎就得, 唔洗再等佢通知邊一日拎?

正常係
但個人習慣會打去間鋪問下佢有得拎未先, 廢事白行

ok啦，預左俾嗰$1

琴日去左睇係要食骨，機價大約$4,700，要買條$800 蚊ge HDMI 線，夾埋$5,500。其他鎮頭淨機又係大約$5,500。好景唔知會唔會好d

$800 hdmi 線

鑲金?

咩料

hdmi 21.0

佢講出來好認真，覺得成件事好合理；我就聽到呆撚左，但見佢個樣咁認真又屌唔落，結果講左句唔該就行開左。
你俾左幾樣野夾埋800蚊都好呀，一條線收我800... 。咁我寧願5500淨機，第日同fd 講我800蚊買條HDMI 線實俾佢地笑足成年

開名啦
800蚊 hdmi

炒狗黑店囉
買switch就叫你食張貴到仆街嘅sd card

睇黎csl 1010啲機賣唔出

佢哋上台0機價出ps5 plan明搵笨

其實靚既hdmi線千幾蚊都有
不過要硬食個d都幾肯定係搵笨柒

最快投降既炒狗係csl

隻雞唔劏你咁多，但要劏你條 hdmi 線

隻機

劏雞

用皇家御用的豉油.....

岩岩信和拎完 check機個時個哥哥仔話最緊重入面條2.1好貴 唔好唔見

啱啱睇過平均$200啫

而家多唔多mon 有HDMI 2.1?

有冇人登記唔到保養 話invalid access

中階mon 唔算多

點解我部機開唔到4k hdr
我部電視係 x9000h
關唔關我係駁條線落sound bar 岀事

sound bar 係z9f

咁咪試下直駁

已經搞掂左原來要兩邊都轉哂做增強

JBL 9.1?

直入soundbar就出到？

想問remote play較1080p既話，普通wifi順唔順

唔得....soundbar正常會係食由電視黎的HDMI ARC信號先

Lan to lan都算ok

可以

搬走左幾年
之前抽多左部比左quota 細佬
而家晚晚一齊打
聯誼下好爽😂

Aeon抽琴日終於拎機 過save搞完一輪都唔見
最後先發現有PS5 ver果啲save繼承唔到屌

好景我上個禮拜望過，一上電梯個間問個肥佬
59xx淨機

都唔明點解咁
逼人從頭玩過

係好彩隻蜘蛛俠爆左一次 正打算轉PS5玩多次
原來繼承唔到舊爆機檔 當全新開始

想問下大家ps5點駁soundbar？
本身用緊電視->E-ARC->soundbar
諗緊ps5應該點駁先用到5.1？

今晚返去拆盒搞

琴日我都有去睇，港行碟機五千三有找喎，已問無骨

即係再跌

喺ps4版度upload save就可以喺ps5版down返落嚟

我就係用psn cloud backup完 係PS5 download返
但係入game PS5 version 佢話搵唔到save
Spider-Man miles morales黎

係要喺ps5 down ps4既morales然後in game upload save

再喺ps5版morales度down

Sor 自膠原來問左2次

屌咁on9 咁fifa得唔得
Fifa又好似無in game upload save

fifa冇 因為兩隻成個gameplay都唔同

你要先開返ps4版miles morales（用ps5開都得），根住in game揀上存save，根住開ps5版，in game揀返繼承save就得

感謝兩位巴打教路
今晚試試佢

最簡單咁駁 Ps5 - TV - sound bar
出到5.1

唔得就入左sound bar先，但咁就可能會無左120hz

tv -earc- soundbar - ps5

我諗個價去到 5000 會hold 一排，一日有人肯食炒，個價都唔會跌

PS5駁在VR，就出唔到4K

唔該曬巴打

藍店咁耐仲未有機抽既，部初代ps4好很慢呀

PS5 有無咩賽車game推介？ 唔通要等22年 GT ?

想問大家，筆直一萬內，50寸左右4K 電視有咩推介，同埋HDMI 線係咪用跟機果條就得

安慰自己佢地係留力一鋪爆
現實係運晒去做支國行

題外話
隻spiderman短到...玩左兩日就爆

我就咁駁電視hdmi都出到，soundbar駁電視，ps5駁電視

同感心諗 下 完嗱？

soundbar 其中一個功能係做hub
除非係低階野冇任何passthrough

fifa得ut同街頭mode會繼承，佢唔使upload save，自動會喺度

根本係DLC黎
不過係好玩嘅

本身都想買, 聽你地咁講等減價先

有無人喺log on門市見有ps5配件？

抽完，比錢，拎機，放左係度望住
其實都未有真大作出，買黎自我滿足

利申：用p4打緊龍如2咋

ps5 用家去psn plus 精選有成廿隻ps4 game 拎

玩過哂，點捱過驚荒

跟機果隻試機game
其實幾好玩

係 好好玩
係另一種體驗
不過最怕係d 驚廠根本唔會將呢d function 擺落隻game 度
因為要就返pc 玩家

你預主要係第一方同第二方作品㗎啦 或者獨佔嗰啲都可能會用

希望gt 會用
無用開軚盤都想感受油門壓力

GT一定有啦 第一方嗰喎 無嘅話山內一典炒得

手制唔跟TYPE C 線

你就中兩部
我地就

有
放手制個位下面掀起
好隱蔽

有冇機主手制個L1已經凹左入去
某個位要大力D先禁到 我玩開FIFA 個L1都算成日用
上個月廿號先拎機

佢應該講單獨買嗰隻

琴日睇price賣5180今日已經5080

單獨買不嬲都冇架喇

跟機依條我一開箱個下都搵唔到

我仲屌佢線都無
老婆叫我搵多次先見到

有無邊隻moon同電視ps5 ready好推介
電視本身用緊samsung電視用咗幾年
想轉android tv唔想用samsung自己個19 OS

隻playroom又幾正 果然係showoff機能
第一日拎機白金咗

Po頭咩原因唔建議入sleep mode嘅？
Ps4慣咗

罪大49X9500H

PS5有機會有sleep mode死機bug

咁大獲好彩ps5開機都幾快啫

啱啱唔知係咪我問題
見po頭話唔好sleep mode咁我就拿拿臨wake返部機熄sleep mode
Wake咗之後就係咁彈noti
係咁話我lan線斷咗駁返斷咗駁返斷咗駁返咁

依家重loop緊？

呢部？

我又係玩左陣 唔知係咪asia ser 冇人

係呀，如果用嚟睇埋戲就一流，不過留意呢部只支援4k/60fps

佢意思係咪唔係跟c to c
老實講佢跟a to c係有啲失望嘅

熄咗機開返無事

明明機面有c位, 都唔跟c to c

其實機前面嗰個仲好似係usb a 2.0?

想問60 同120 fps 肉眼睇分別大唔大？我自己FPS小玩，多數玩DMC 類型game

都係有比較有傷害，分別可以上youtube睇下。講番ps5，根本就唔會行到4k120，就算遲啲pro都未必得。如果堅持要4k120嘅電視，可以等多幾個月出嘅X9000J。雖然X9000H有4k120，不過唔推介，之前一直有bug

去apple store掃下ipad pro就知

我會建議等多陣出x90j

隻playroom係好好玩

想問宜家有冇pulse 3d耳機賣？logon、豐澤都冇貨

想問吓，ps5嘅2k21係咪唔可以同ps4版嘅2k21一齊玩？

C to C條線貴啲 同埋Dualsense都無支援PD 所以畀C to C你都唔會充得快啲…

白金左兩次 諗緊白金埋第三次好無

sony la

真心想買建議去美亞買 不過真係要考慮清楚 帶兩三個鐘耳仔會痛 頭細好易甩

點解唔買artis 7p? 所有評測一致認為7p完勝
如果係因為價錢 咁冇得講

同問

諗緊Sony x8000h定 Samsung Q60t好

唔可以

個個傾電視傾耳機，睇黎多咗幾多人有機

個個mh 已經冇人理ps5
5月再講la

x8000h啦
起碼行android tv + dolby vision

4月好似送horizon
5月出bio8
爽

bio 8 一出 9沖 ps5
但而家 不了

我係你比多少少上Q70T

抽又無得抽 點理

不了係你講架咩? 抽唔中就抽唔中啦

玩過mhw根本玩唔番手提版既質素

當日大家話唔撐狗源，一隻芒享就打回原形

任狗成日話ps賣原神廣告
但係自己人又走左買藍店野

我都覺d 畫面真係膠d 既
但好玩既game 唔可以只用畫面評論
係m記一齊打機既熱誠 真得手提mh先做到

年紀大左，唔會再有m記打機嫁喇

仲有一樣好重要嘅嘢 Online用WiFi？唔好癲啦… 唔係LAN我都好想踢佢